投票:一溝到女就會即刻拋棄兄弟

我可以兼顧到我地兄弟之間嘅友誼
我都係屌女先 你地繼續爆中路果座塔